- Establece por defecto a primeira conta ao eliminar outra conta activa(#29)
- Establece por defecto o primeiro estado ao eliminar outro(s) estados configurados
- Deberás configurar un estado se non tes ningún (#37)
- Evita o fallo da app cando escribes un dominio de instancia do Fediverso erróneo (#35)
- Cambios na descrición da app para avisar acerca de non usar a app standar de Android (#41)
